太妍，16年個fans event好撚靚女！比佢咁近望住，真係當場扯旗

好臭

你老母個閪？

件衫中間個窿望唔望到波gap?=.=

你依家睇Irene都得
差唔多樣

老g.jpg

金髮個期最正
長短都係